求救 甩左半隻牙點算

甩出黎個位 牙肉上面仲有白色
係咪未甩哂

圖？

睇牙醫啦

有冇牙醫24架？

點做到可以甩一半

你...小學生？

合理 child登年齡層係咁上下

放去牛奶
去醫院
有50%無事

用口水黐返佢老味落去

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題